經過今日之後，歷史點評定陳同佳？

另一個林維喜？

佢令到緊急法推行

佢只係導火線

唔關佢事

其實真係唔關佢事

俾暴政擺上檯既殺人犯

地位拍得住林維喜 不過林係被動 佢係自己攞嚟

一個遺臭萬年嘅殺人犯

提早打場遲早要打既仗

台灣殺人案

一顆反面教材既戰爭根源